動漫史上所有光頭人物角色Assemble

所有光頭喺晒度，不服來辯

如果呢一刻有個陽光喺度，唔知會點呢

點解要屈比達光頭

禿到咁差無幾嘅丫

M字達都計

柒達邊到m
佢係布歐篇之後真係好撚型

叮噹？

樓豬係咪唔識分光頭同地中海

咁衝鋒21個replay仔呢

岩岩好認到20個

仲有餃子條毛

會長

蔣介石呢

冇刀劍神域？

吉良吉影老豆都計?

查理布朗都有

大番薯呢

點解有比達

有冇人見到一休？

點解唔上埋色

多啦a夢？

m字額都當光頭

渣ga

呢個都無

死神嘅斑木一角呢？